人懶真係會出汁.....我問你答

你地班死廢青, 究竟可以懶到幾盡?

有冇d野明明你自己都做到 但你又急住想要想求其搵條蛋散幫你做？
利申:成日水鳩人幫我做野